當膠能同罪大都玩緊AI learning

M43同富士冇晒生存空間。

尼康呢

Olympus係最早有Ai喎

佢係AR 唔AI

咁sony canon 都唔係啦。